應該未綠，但分唔分手好

一齊左一年
同居左幾個月，訂左婚幾個月（幫佢搞移民）

條女最近去整車識左個(玩改裝車?)男
上星期話後悔太早結婚，想搞完移民離婚，是但

平時三四個月都唔會出去玩一次
上星期五話約女仔朋友去Clubbing冇翻黎訓
前晚男人10點鐘幫佢架車充電，順手出左去跑一轉2點幾先翻黎
尋晚10點鐘出門，2點幾翻黎，text到3點幾，話男人帶佢去左改裝車聚會

下星期6人地話去賽道飛，佢又去睇

我唔知佢同人講單身定訂左婚

巴絲留個comment我順手比埋佢睇

分

收手啦

你肯定未綠?

最緊要除得快

綠到仆街喎

訂左婚都玩咁大
貼條臭閪出黎啦

同你講後侮結婚話想離婚
我想問唔分等咩？
反正已經注定係一個過客

雞

仲幫佢搞移民 移佢老母咩

臭雞，下下都要新鮮感

唔撚洗諗 分 條女根本唔尊重你

連呃下我都費事果下有d搞笑

她說到時離婚不代表分手

你咪終止幫佢申請移民，睇下佢有咩反應囉

咁on9你都仲要上黎問

屌你老母都ON99

你自己有幾愛佢？

我地講成班都會講最緊要除得快，但你自己做唔做得到先？

講到結婚又搞移民，如果佢真係諗住搞完移民就離婚，好擺明利用你喎。
我係你就狠啲，直接離婚唔搞移民。

其實樓主好清楚自己要點做

咪撚搞移民啦

中出多最後一次離場,記住有咁入得咁入

分啦

仲搞移民 擺明臨尾搵埋你笨柒啦

on9 到咁好心你留D尊嚴比自己啦大佬